放工放學 點睇唔體貼既另一半

男仔成日嫌放工咁攰
想有條女嗲下
偏偏條女淨係識得發脾氣

但其實女仔都係放工放學都攰
都想有條仔錫下
偏偏條仔淨係想比人服侍

然後兩者都做唔到期望中體貼的另一半

仲有心一齊落去咪大家改下夾下囉
好過一有問題就走咗去 改都懶改